I want you to, I want you to, I want you to cry for me

睇嚟樓豬同印狗都係一啖擔

巧撚難天

我高汁

巧巧天

戴綠帽唔cry唔通笑咩

難得有一首係好聽

哩一首歌係你地應得既

Twice有史以來最好聽嘅歌 斷送喺樓主嘅手上

可以笑的話不會哭

低B呀?

咩送俾我呀我俾錢入場買飛架

I need you girl
왜 혼자 사랑하고 혼자서만 이별해
I need you girl
왜 다칠 걸 알면서 자꾸 네가 필요해

唔好搞咁多野喇

Bang Bang Bang

再玩落去都冇意思囉

唱埋首歌完啦好嗎

下星期一見 係咁先 完

Boom沙加啦加

Yqdd屌打

Chinese no way

Dd是蘑菇的

Too巴渣

彩更巴渣

彩係狂野